分左手兩個幾月，仲係會念起佢。

拍左兩年半，佢話要分手，我點挽回都無用。
最後決定放手，但成日都會念起佢。
念起佢個陣一開始會成日喊，到依家喊唔出，但個心好唔舒服。
有無巴打/絲打可以教下我點令自己唔好成日念起佢

試下寫信 寫日記

其實散咗就散咗 事實嚟架啦
唔會返得轉頭
勇敢啲 真係unfollow曬佢啲Ig fb
可能有人會覺得咁做好唔成熟
但我就係咁樣捱到自己唔會再日日分分秒秒諗佢
睇少啲佢既野真係會幫到手
試下搵啲野做下 對自己好啲囉
可能做下運動 去學日文 買下衫打扮下
去做你一直想做但未做既事
慢慢你就會發現
原來自己冇咗佢一樣 可以生活落去

不過都係得個講字 最近屎忽痕同朋友有個飯局
佢都係度 然後又回憶返以前既所有野
Loop一次 loop到盲目曬

忘記唔到另一半既巴絲 一齊努力啦

佢嫌我煩、脾氣唔好，好似無曬自由咁
佢可能拍得越黎越唔開心
但我就越黎越上心

共勉之

忘記一個人真係好難，不過有挽留過都叫做盡力過。
持住變左心返唔到轉頭心態啦。
加油 我都係分左唔到1個月 同你一樣會念起佢

分左手個幾星期已經好辛苦 夜晚訓訓下醒左發現成面眼淚 到底點先可以忘記 愈逼自己唔諗就愈掛住

你先係兩個月
慢慢挨

一定要做其他事分心
但唔好搵水泡

搵parttime bf

我一開始都係咁，不過其實無用，好難唔諗起佢，畢竟大家相愛過
都係要時間，但時間過得好慢

3年未放低
最近仲見倒佢同現任去旅行攬哂腰好sweet既相

曾經嘗試去挽留 但對方話如果真係咁愛當初就唔會分手 佢好似冇咩事咁 得我停係原點